有無巴打太聰明所以比人恰？

我15歲已經可以計到2位x2位既數，點知啲老師成日話我得小聰明 之後成日比到勁勁勁低分我 好嬲

加油

邊間學校咁慘

我不嬲係全班入面比人叫學神 點知有個同學妒忌我成日打我 又叫我恐傻仔咁

卜威